矮撚係呢個世界最可恥嘅動物

話說係個post唔小心串親個死矮撚矮又樣衰
條友即刻發曬癲咁係咁發我皮四
矮撚真心可恥

咁郭富城同你比你覺得邊個可恥啲

佢

咁我明點解你咁諗
唔怪之得 加油

家下又唔係話你
好心唔關你事就蘭返入你老母個閪到啦

多謝

你啱你啱

你條樣7仔唔係話自己又高又靚仔咩 明明現實樣衰溝唔到女 都仲要係網上打字呃9自己係靚仔 笑撚死又高又靚仔下話?柒撚左啦

本身樣衰又唔係話真係可恥既 但自己樣衰笑9個靚仔過自己唔知幾多倍既明星 仲要呃9自己又高又靚仔 我係你老母真係覺得可悲 依 A0青頭仔連同女傾計都要開POST問人 直接同佢講我又高又靚仔得啦? 樣衰個格又7做咩都溝唔到女架啦 走轉韓國先啦幅射仔

你依D樣衰毒撚靜係識係網上威 吹到自己識飛有撚用 現實又樣衰個樣又幅射連同人傾計都要開POST 我係你就唔好攪咁多野係屋企唔出街做隱青算啦 反正D人見到你個樣都唔開胃架啦 食野記得係廁所食D人見到你個樣食唔落飯就唔好啦 你果句好彩我又高又靚仔真係經典 笑撚死又高又靚仔同女傾計都唔撚識要開POST等人教 直接認自己又毒又柒又樣衰做地底泥仲岩你

拉上去睇仲笑死 一個樣衰怪仲可以好似好撚型咁 話城城可恥過你 真係哪來自信 一個有女自動埋身 一個連點同女傾計都唔識要上網問人 真係唔知邊個可恥D 人唔笑狗見到你個樣都掉頭走 我係你老母夜晚會係到諗點解生到個樣衰都算個人格仲有問題既廢棄物出黎 陰9公